---
title: "Viên giặt All"
date: 2019-10-17T11:22:16+06:00
draft: false

# meta description
description : "Dành cho da nhạy cảm"

# product Price
price: "000.000"
priceBefore: "000.000"

# Product Short Description
shortDescription: "Hàng Mỹ /hàng đang về"

#product ID
productID: "6"

# type must be "products"
type: "products"

# product Images
# first image will be shown in the product page
images:
  - image: "images/products/northen-fields/vien-giat-all/vien-giat-all1.png"
  - image: "images/products/northen-fields/vien-giat-all/vien-giat-all2.png"
  - image: "images/products/northen-fields/vien-giat-all/vien-giat-all3.png"
  - image: "images/products/northen-fields/vien-giat-all/vien-giat-all5.png"
---

Sản phẩm được mua và vận chuyển trực tiếp từ nước sở tại không thông qua mua bán với đơn vị trung gian.

Viên giặt tự tan trong nước dành cho da nhạy cảm , không mùi, không màu rất phù hợp với gia đình đặc biệt gia đình có người lớn tuổi và trẻ em.

Chỉ cần cho 1 hoặc 2 viên tùy theo số lượng quần áo , để chung với quần áo và nhấn nút giặt. Không rơi, đổ xà phòng ra ngoài, không cần mất thời gian đong lượng nước, bột giặt như trước, thuận tiện đi chơi xa.